嚴選小牛史上 Top 5球員

1. Nowitzki
2. Blackman
3. Harper
4. Nash
5. Finley

玩玩具都叫球員？

Jason terry同jason kidd點睇

尊重啦

講事實都屌

籃球唔係玩具